facebook 咁大間公司又整埋啲垃圾野

我頂你
做乜鳩呀宜家 睇張圖都要彈入去
想要退出又一定要㩒左上角個X 向右刷又唔得 向下拉又唔得
垃撚圾

其實向下拉得
不過要hold一陣向下先得
你可以試試

一直唔明點解咁大間公司都可以寫到咁垃圾

唔得呀

頂